香港確診時間係咪全球最長

第一日入境發燒睇醫生
第二日驗兩次positive都係高度懷疑
第三日下午4點幾先確診

未收市，未過16:10確唔到診

想暪但係暪唔到

黨批准先得

但係未確診就捉左密切接觸者去隔離

佢肯捉都算好

等收左市先確診
聽日恆指痾血囉

未夠鐘就唔確診
人地支那都會keep住公佈

有冇記者朋友幫我屌9班狗官？

咩叫高度懷疑
正常入咗院都會拎sample去驗啦
中就中 唔中就唔中
美國 南韓 日本有曬確診case
洗撚同大陸拎資料確認咩 屌

國際大鱷 : 未撚沽完，咪公佈住!

人地都一下就確診
係香港咁耐

高度懷疑
初步確診

仲用語言偽術呃9班藍絲

高度懷疑
深度懷疑
極深懷疑
終極懷疑
初步確診
再次確診
確定確診
確診人數+1

放撚走咗另外四個家人

對外宣布高度懷疑
跟住爭取時間驗100次 搏有1次係出陰性反應

必要程序

中共俾講先講。 真聽話

狗官賣港

100次唔可以同時間驗？

陰謀論啫
我自己打完都覺得唔合理

真係複雜

琴日都係咁

走左佬

收市先俾講

痴撚線

病毒檢測一定會耐過細菌 1日多啲已經快 美國普通流感都要兩日

原來係咁

好心就唔好瞞

香港獨有嘅高度懷疑

真。究極奧義懷疑

乜撚野叫終極懷疑

根本一早確診
只係玩語言藝術

其實差唔多
人哋都要兩日
懷疑嗰時無講出嚟啫

無

ok

好似Designer做野嘅project name

其實懷疑即係確定

快速測試喎
兩次positive 都係度玩語言藝術
正仆街

認真答：
Quick test 有false positive, sequencing 先係rigid proof. Sequencing 通常遲一日。不過兩次quick test都 false positive 機會有幾高？lol

防疫正確態度係有殺錯冇放過，政府想點大家都明

係喎...要攞approval咪耐啲

正常檢測係6-8個鐘
快速檢測係2-3個鐘

黨批準係。。

心水清 不過有d false positive機率其實幾大下

學到野
最遲一日 都係公佈得遲

港苦一早畀支那架空咗
大家好自為之

收市就批准

推

借位
[行動post] 武漢肺炎天賜比香港人打爆港共嘅機會，做嘢啦！

等中央確診左先確得嫁嘛。

人地2pm都有公佈

［行動］高鐵送肺炎，所以香港人會自救

點睇

其實兩次quick test+sequencing唔係可以同步開始做？

收皮啦
成日開埋哂dd垃圾post唔見你"學到野?"

on9

block左隻五毛狗

「行動亅「「「開定」」今晚23:59...

我唔清楚（應該唔可以同步）
但我當普通檢測八個鐘
兩個加埋十六個鐘
一日半搞掂啦

總之都係算耐

你都出撚哂名onlun9影衰手足架啦

醫護肯罷工未 定係醫護前線好多黃
之前機場係春袋 個個都支持揸春袋 因為唔洗流血抗爭
而家醫護界揸撚住港共春袋 又唔肯鏈落去
天職? 天職含撚就真
醫護唔罷工 姐係要勇武手足頭破血流
一樣係偽善左膠

立刻回應五大訴求，否則醫護全面罷工

唔咁搞點拖到收市

睇佢點做
佢今次應該都係先PCR amplify左段DNA出黎 跟住拎呢堆DNA去做sequencing
當然都可以直接拎去做 因為而家技術進步左 但好似error大d 好似係 (等高手答)

期貨16:30先收

琴日公佈懷疑係過埋1630
今日公佈確診就過左1610